連登有冇人識2CELLOS?

好撚顛
兩枝cello連rock都玩埋

推

推po
冇咩太大感覺 不過見佢地係concert玩heavy metal條片個個矛盾同見到細路因為唔跟規矩教條先鍾意個下幾得意 雖然我唔覺現實個時d人會鐘意

諗起david Garrett 不過呢個pop界 成日拉到小提琴成條絲咁幼但有鋼筋個種剛勁 呢個係小提琴吸引之處

好似 6 7年前聽過佢地玩thunderstruck

有 不過 舊歌好聽d

舊歌有咩推介?